其實我唱歌係咪好難聽（2）

推

係

唔係好難聽，係好閪難聽。

我唱好聽d[